前度request我ig。

分左手5年，所有social media都冇再關注大家。突然request我ig係有咩企圖？
利申 我拍緊拖

歡迎大家集思廣益

一定係搵你做SP啦
仲洗問既

想睇吓你有幾慘

點解係慘

咁我一定唔會so佢 因為我而家好幸福

佢地已經仲有得屌
千奇唔好accept
利申blk咗

same here
我無accept

我仲天真以為 可能佢想傾下計
畢竟大家陪住對方成長
睇黎我都係remove返佢為上策

可能八掛

你信child登?

時間耐咗咩恩怨都淡啦，純粹想知你過得好唔好姐

所以唔好remove佢啦

搵唔到你，想send返d閃卡俾你過目

好奇你過得點啫

Remove la

結論：樓主靚女，ex食過返尋味

Block咗佢啦

不如問下你上嚟開post你自己諗緊咩？
鐘意就accpet唔鐘意就無視佢囉 諗咁多做咩

我都想知咩心態

都係想大家推測前度心態姐
冷靜d

人地關心下你近況姐

同你一樣
同某一任前度分咗手十年咁滯
最初仲要block晒我啲嘢
早排突然request我fb
諗都冇諗即decline再block